［完美］比馬壯更加接近神嘅男人！！！

高大有型
江湖味霸氣盡露
紋身添性慾
有錢有面左右逢源
好想俾焯華瘋狂坐大髀呀！！！

未load到都估係更生歌手

洗米華真係好型
有啲似霍建華

想做佢四奶

-.-

唔知洗米仔周柏豪有無上連登呢？可否幫忙將愛意轉達給焯華？

唸起佢比古天樂撚

撚啲咩？
霸氣洗米華都會比人撚？

撚到面都黑埋

黑社會